成日開POST係到撚狗個D同我入黎！

我已經留意左好耐你班撚樣成日開POST撚狗打飛機，攪到好似開心娛樂台咁。然後總會有一班傻仔推POST跟住和應，好似好好笑笑。我明白吊頸都要透下氣，但唔該可唔可以唔好推POST，笑完就算，唔好再到成個熱門都係依類型的POST。之後再有依D POST，推POST的人唔該諗下今晚發生左D咩，你見到人地冇左隻眼，有D人又比人告暴動，有D又比人拉左唔知點面對屋企人。依家我地坑爭唔係玩，唔該可唔可以之後真係認真討論一下日後點方向。

自推十下，我要所有人都見到

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel: